[TG樹窿]希望成為你的知音人

無論學業、家人、朋友、愛情
甚至工作及身邊既周遭事
都歡迎找我分擔下
做人最緊要開心啲

可惜我無tg

Tg都係為咗方便
係到傾都可以架

快d 搵野傾

近排有咩做
洗唔洗返工返學